［月經］新手想買美股 用邊間證券商好？ （唔想用支牛）

資金大概 <10k USD 計劃70% ETF/長揸 淨返30%想做少少中短期投資 多數買正股 想請問下用邊間劵商會比好d 而家諗緊 sofi或者first trade (TD 好似手續費幾高下）
同埋券商有同冇提供實時報價 其實對買股票有咩影響
感謝各路大神指教

致富

IB

ib

IB...

Td免手續費喎

IB 對新手嚟講會唔會太難用？

係咪 我見佢話要US$6.95 嘅

我第一次買美股都係用IB

入錢收唔收錢？

少本擺firstrade應該唔錯

要睇trade pattern....如果日日彈出彈入,就要25K USD先得

都真，我firstrade全部都係strong hold

應該唔會做day trade 但係ft有冇實時報價

usmart

有

支牛睇 IB trade

$0佣

唔該哂ching 如果咁 TD 都幾好用喎 不過開户要等成兩個月

IB / TD都好方便 你急嘅就開IB 程序快過TD 不過其實TD你用email催下佢就得

IBHK買入都係收$2.7 ，賣出好似都係定唔收錢

但射錢入TD係咪都唔收錢？我睇唔透點解唔係用IBHK

我前幾日打電話過去 佢話而家仲審批緊1月中申請嘅人

我都有諗過IB 不過佢個月費對我呢d少賣少買嘅人好似冇咁抵？

futu就夠。唔成日trade。futu絕對係最好選擇

識唔識字